我想買架bb車，要幾錢？

三個月大，最好有冷氣同200cc